<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="catalog1.xsl"?>
<catalog>
<titl>ФК "Реал Мадрид"</titl>
<element>
    <titl1>Краткая информация</titl1>
    <pp>«Реа́л Мадри́д» (исп. Real Madrid Club de Fútbol) — испанский профессиональный футбольный клуб из города Мадрид. Признан ФИФА лучшим футбольным клубом XX века. «Реал Мадрид» — один из трёх клубов, которые ни разу не покидали высший испанский дивизион, двумя другими являются «Барселона» и «Атлетик Бильбао»[3]. Является одним из самых титулованных клубов в испанском футболе. На его счету 67 национальных трофеев: рекордные 35 титулов чемпиона страны (Ла Лига), а также 19 Кубков Короля, 12 Суперкубков Испании и 1 Кубок Лиги[4]. Является рекордсменом по количеству побед и голов в Лиге чемпионов (14 раз, единственная команда, выигрывавшая этот турнир — тогда ещё Кубок Европейских чемпионов — 5 раз подряд). По данным организации Deloitte, в сезоне 2016/17 «Реал» был вторым по уровню заработка среди клубов с годовым доходом 674,6 миллиона евро[5]. Является одним из самых ценных спортивных клубов мира. В 2019 году признан самым дорогим футбольным клубом, с совокупной стоимостью 4,2 миллиарда долларов[6].</pp>
</element>
<element>
    <titl1>Основание</titl1>
    <pp>В 1896 году был создан клуб «Футбол Скай», ставший прародителем мадридского клуба. Но официальной датой основания считается 6 марта 1902 года, когда братья Падрос и Хулиан Паласиосы открывают клуб под названием Madrid Football Club. 29 июня 1920 года король Испании Альфонс XIII присвоил клубу титул Королевский, что по-испански звучит как Real. Отсюда современное название клуба — Real Madrid.</pp>
</element>
<element>
    <titl1>Расцвет</titl1>
    <pp>К середине 50-х годов прошлого столетия, когда в Европе решили создать континентальную федерацию футбола, которая наладила бы регулярное проведение соревнований как клубных, так и национальных команд, мадридский «Реал» не являлся главным авторитетом в Испании. Однако именно «Реал» выиграл первенство 1954/55, благодаря чему стал первым испанским делегатом в Кубке европейских чемпионов. С того момента «Реал» утвердился на европейской вершине на пять лет. Успехам на международной арене сопутствовали и победы во внутреннем чемпионате, каких в период с 1954 по 1969 год было 12. На протяжении полутора десятков лет получалось так, что если мадридцы и уступали дома первенство, то обязательно выигрывали Кубок чемпионов.</pp>
</element>
</catalog>